有情緒病嘅人真係唔好拍拖 唔好出嚟害人

自己有焦慮症 呢排完全控制唔到自己
成日都俾情緒籠罩住 日日都放負亂諗嘢
好討厭自己 覺得自己唔夠好
自己成日唔開心又驚又多疑 其實都影響埋另一半同段關係
人哋唔係一定要接受咁樣嘅自己
其實另一半都一定一定好辛苦

所以有情緒病嘅人真係唔好拍拖 唔好出嚟害人
自己都討厭咁樣嘅自己 更何況人哋
對方嘅容忍同耐性都終有一日會用完
自己辛苦不單只 仲令到另一半都辛苦
乖乖地食藥睇醫生承認自己有病 自己一個辛苦自己一個唔開心 都好過影響到人

男朋友 對唔住啊 我真係真係控制唔到自己
我真係真係好愛你架
令到你咁辛苦 要包容我嘅情緒真係好對唔住
我會努力好返架 求下你唔好討厭咁樣嘅我
對唔住對唔住對唔住對唔住對唔住
我真係控制唔到 我唔知點解會咁 但我會令自己唔好咁架喇
對唔住啊

恐龍妹

暴走嘅恐龍

呢d野你同男友講左先啦

有時有d說話唔知點開口同佢講

其實我好想畀你支持同鼓勵，但喺你嘅抗拒讓我好傷心

其實對方都辛苦了

你點都要講嫁啦 當面講清楚先

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！